監警會最適合人選

支持
反對

200萬+1

警監會冇實質權力

唔好玩，監警會負責寫報告only，罰唔罰係由警務署自己內部決定

姐係寫完報告，犯罪者都可以無任何後果